好鍾意自己

我鍾意你咪得囉

即係鍾唔鍾意自己

Gay佬當然冇人鍾意啦😅

你鍾意玩菊花？

幾點都做到第一個留言仲要扮chur自己就知咩事啦

你柒左 兩個唔同人嚟

你都柒左

你鍾意啦

屌 你估個個都係娛樂台班痴線佬
鍾意自問自答咩

樓主痴線佬
即刻攞第二個ac覆我

我自問自答唔會轉ac囉

更正 樓主都係嗰啲痴線佬

推